藏頭詩

樸靜素而溫如玉
燦盛如春生機勃
烈情如火萬人迷
生死不渝千古頌
日月星輝永不滅
快性豪傑人樂道
樂於此生盡活喜
一d都唔押韻

so sweet

戅昔在林丘，
鳩臥洛陽秋。
樓候鎮九州，
主人能縱酒。

糉問汨羅江
西去欲興邦
縷絲成朽木
主至惜其腔

等人生完等運到
投生矽谷二世祖
胎中已經比天高
窮人拼命日日做
三代捱窮冇樣好
代代輸俾有錢佬
I T 香港做狗奴
狗屎垃圾執到老